Hij wist niet dat het om verder te gaan vanaf elk ding dat zorg en geneeskunde kan niet verwijderen, of althans dat ze misschien niet hebben jarenlange bestaan voor haar; maar hij kon niet worden gewonnen, door zijn vader's twijfel te zeggen dat haar klachten werden slechts denkbeeldig, of dat ze was zo sterk als ooit.
